{"id":1368,"date":"2023-06-01T09:37:49","date_gmt":"2023-06-01T09:37:49","guid":{"rendered":"https:\/\/bcevent.se\/joa\/?page_id=1368"},"modified":"2024-10-09T12:03:10","modified_gmt":"2024-10-09T12:03:10","slug":"tjanster","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/wallendesign.se\/tjanster\/","title":{"rendered":"Tj\u00e4nster"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1368\" class=\"elementor elementor-1368\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6b59809 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"6b59809\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e8dfa15 animated-slow elementor-invisible\" data-id=\"e8dfa15\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-09db4d4 elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"09db4d4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"page\" title=\"Page 1\"><div class=\"layoutArea\"><div class=\"column\"><p>Annons, affisch, app, beachflagga, bokomslagsdesign, bordspratare, butiksexponering, bo\u0308cker, fasadskylt, folder, fo\u0308retagspresentation, grafisk profil, ikondesign, infografik, logotyp, magasin, mapp, nyhetsbrev, podd- omslag, produktblad, ppt-mall, rollup, trottoarpratare, utbildningsmaterial, utomhusreklam, visitkort, webbsida och wordmall.<\/p><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-35a58f7 elementor-hidden-desktop elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"35a58f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"page\" title=\"Page 1\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Annons, affisch, app, beachflagga, bokomslagsdesign, bordspratare, butiksexponering, bo\u0308cker, fasadskylt, folder, fo\u0308retagspresentation, grafisk profil, ikondesign, infografik, logotyp, magasin, mapp, nyhetsbrev, poddomslag, produktblad, ppt-mall, rollup, trottoarpratare, utbildningsmaterial, utomhusreklam, visitkort, webbsida och wordmall.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8355ae2 elementor-section-content-middle elementor-reverse-mobile elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8355ae2\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c6844ee\" data-id=\"c6844ee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c842bd1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c842bd1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">De tj\u00e4nster GD Marketing Group erbjuder \u00e4r:<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-88a98f9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"88a98f9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a87a03f\" data-id=\"a87a03f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e644d19 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e644d19\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Logotyper<\/strong><br \/>Nya s\u00e5v\u00e4l som uppgradering och moderniseringar av befintliga logotyper.<br \/><br \/><strong>Grafisk Profil<\/strong><br \/>Varum\u00e4rke och grafisk profil\/design.<br \/><br \/><strong>Design hemsidor<\/strong><br \/>Design, typografering, f\u00e4rgs\u00e4ttning, bildspr\u00e5k m m.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-37cc219\" data-id=\"37cc219\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3695947 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3695947\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Id\u00e9skapande<br \/><\/strong>Kreerar koncept och kampanjer f\u00f6r varum\u00e4rkesst\u00e4rkande aktiviteter.<\/p><p><strong>Original<\/strong><br \/>Originalarbeten f\u00f6r trycksaksproduktion.<\/p><p><strong>Sociala Medier<\/strong><br \/>Skapar inl\u00e4gg och kampanjer f\u00f6r Facebook och Instagram.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Annons, affisch, app, beachflagga, bokomslagsdesign, bordspratare, butiksexponering, bo\u0308cker, fasadskylt, folder, fo\u0308retagspresentation, grafisk profil, ikondesign, infografik, logotyp, magasin, mapp, nyhetsbrev, podd- omslag, produktblad, ppt-mall, rollup, trottoarpratare, utbildningsmaterial, utomhusreklam, visitkort, webbsida och wordmall. Annons, affisch, app, beachflagga, bokomslagsdesign, bordspratare, butiksexponering, bo\u0308cker, fasadskylt, folder, fo\u0308retagspresentation, grafisk profil, ikondesign, infografik, logotyp, magasin, mapp, nyhetsbrev, poddomslag, produktblad, ppt-mall, rollup, trottoarpratare, &#8230; <a title=\"Tj\u00e4nster\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/tjanster\/\" aria-label=\"Mer p\u00e5 Tj\u00e4nster\">L\u00e4s mer<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1368","page","type-page","status-publish"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1368","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1368"}],"version-history":[{"count":55,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1368\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2141,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1368\/revisions\/2141"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}