{"id":1374,"date":"2023-06-01T09:38:18","date_gmt":"2023-06-01T09:38:18","guid":{"rendered":"https:\/\/bcevent.se\/joa\/?page_id=1374"},"modified":"2024-11-27T12:53:51","modified_gmt":"2024-11-27T12:53:51","slug":"om-mig","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/wallendesign.se\/om-mig\/","title":{"rendered":"Om mig"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1374\" class=\"elementor elementor-1374\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ee78d59 elementor-section-content-middle elementor-reverse-mobile elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ee78d59\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d3d55ed\" data-id=\"d3d55ed\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ed12e7a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ed12e7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Om Joanna<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-857b6f7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"857b6f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u201dAllt g\u00e5r, utom sm\u00e5barn och tennsoldater\u201d Det \u00e4r mottot f\u00f6r Joanna.<\/p>\n<p>Joanna \u00e4r passionerad i allt hon g\u00f6r. Hon \u00e4lskar att laga mat och fota den. Hon \u00e4lskar arkitektur, i synnerhet Art D\u00e9co. Hon \u00e4lskar att resa, kanske mest av allt sj\u00e4lva planeringen. Och att bo p\u00e5 boutiquehotell.<\/p>\n<p>Joanna har \u00f6ga och omsorg f\u00f6r det d\u00e4r lilla extra. Det d\u00e4r som g\u00f6r att n\u00e5got blir exceptionellt snarare \u00e4n \u201dbara\u201d riktigt bra. Om du anlitar Joanna f\u00e5r du det med p\u00e5 k\u00f6pet, inte som ett tillval.<\/p>\n<p>Joanna h\u00e4mtar mycket inspiration och energi fr\u00e5n naturen under sina m\u00e5nga promenader och fr\u00e5n olika kulturella sammanhang.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-014760c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"014760c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Utbildningar:<br \/><\/strong>Videoredigering, S\u00f6dert\u00f6rns Folkh\u00f6gskola, 2019<br \/>Gr\u00e4nssnittsdesign\/UX, Berghs School of Communication, 2018 <br \/>Digital Designer, Berghs School of Communication, 2017<br \/>Tyografi, C. F. Hultenheim Schola Antiqua, 1996<br \/>F\u00f6rdjupad typografiutbildning, C.F. Hultenheim Schola Antiqua, 1996 <br \/>RKO, 1 &amp; 2, Berghs School of Communication, 1990\u20131992<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a7125c7 elementor-align-center elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"a7125c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"#elementor-action%3Aaction%3Dpopup%3Aopen%26settings%3DeyJpZCI6IjE4MDIiLCJ0b2dnbGUiOmZhbHNlfQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">L\u00c4S MITT CV H\u00c4R<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-24e39a9\" data-id=\"24e39a9\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a96f3b elementor-flip-box--effect-fade elementor-widget elementor-widget-flip-box\" data-id=\"7a96f3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"flip-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__front\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper elementor-view-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__back\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\tFyra korta\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__description\">\n\t\t\t\t\t\t\tBasset-fantast \u2013 b\u00e5de hundrasen och lakritskonfekten\n<\/br>37 \u00e5r inom Grafisk Design <\/br>Diggar loss till Donna Summer och jazz <\/br>V\u00e4ljer en feelgood-film alla da\u00b4r i veckan\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Om Joanna \u201dAllt g\u00e5r, utom sm\u00e5barn och tennsoldater\u201d Det \u00e4r mottot f\u00f6r Joanna. Joanna \u00e4r passionerad i allt hon g\u00f6r. Hon \u00e4lskar att laga mat och fota den. Hon \u00e4lskar arkitektur, i synnerhet Art D\u00e9co. Hon \u00e4lskar att resa, kanske mest av allt sj\u00e4lva planeringen. Och att bo p\u00e5 boutiquehotell. Joanna har \u00f6ga och omsorg &#8230; <a title=\"Om mig\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/om-mig\/\" aria-label=\"Mer p\u00e5 Om mig\">L\u00e4s mer<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1374","page","type-page","status-publish"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1374","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1374"}],"version-history":[{"count":50,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1374\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2153,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1374\/revisions\/2153"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1374"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}