{"id":2039,"date":"2024-09-23T12:03:14","date_gmt":"2024-09-23T12:03:14","guid":{"rendered":"https:\/\/wallendesign.se\/?page_id=2039"},"modified":"2024-10-09T11:39:02","modified_gmt":"2024-10-09T11:39:02","slug":"press","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/wallendesign.se\/press\/","title":{"rendered":"Press"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2039\" class=\"elementor elementor-2039\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ee78d59 elementor-section-content-middle elementor-reverse-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ee78d59\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d3d55ed\" data-id=\"d3d55ed\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ed12e7a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ed12e7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Press GD Marketing Group<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6aed163 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6aed163\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>V\u00e4lkommen till min press-sida! H\u00e4r hittar du all aktuell information om min logotyp, en uppdaterad CV och portr\u00e4ttbild. F\u00f6r pressf\u00f6rf\u00f6rfr\u00e5gningar eller ytterligare information, tveka inte at kontakta mig p\u00e5 joanna@wallendesign.se eller 0708-95 85 91. Jag ser fram emot att dela med mig av mina framsteg och ber\u00e4ttelser med dig.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d9ecdb4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d9ecdb4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-46eac37\" data-id=\"46eac37\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d6186b7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d6186b7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_joanna-1024x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2058\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_joanna-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_joanna-300x300.jpg 300w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_joanna-150x150.jpg 150w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_joanna-768x768.jpg 768w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_joanna.jpg 1052w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82e700d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"82e700d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Portr\u00e4ttbild<\/strong> <br \/>H\u00e4r han du ladda ner bild p\u00e5 mig, portr\u00e4ttbilden finns i b\u00e5de jpg (digitalt 72 dpi) och psd (tryck 300 dpi).<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b5a493 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"5b5a493\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Joanna-1052x1052-1.png\" download=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">JPG<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ea79df elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"7ea79df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Joanna-88-MB-scaled.jpg\" download=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">EPS<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bb3f659\" data-id=\"bb3f659\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45e59dd elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"45e59dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_logo-1024x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2057\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_logo-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_logo-300x300.jpg 300w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_logo-150x150.jpg 150w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_logo-768x768.jpg 768w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_logo.jpg 1052w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3df41ad elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3df41ad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Logotyp<\/strong> <br \/>H\u00e4r han du ladda ner min logotyp, den finns i b\u00e5de pgn (digitalt 72 dpi) och eps (tryck 300 dpi).<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86cf58b elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"86cf58b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WALLEN-DESIGN.png\" download=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">PNG<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f2c3358 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"f2c3358\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WALLEN-DESIGN.eps_.zip\" download=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">EPS<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ad0ebe6\" data-id=\"ad0ebe6\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-db1d0eb elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"db1d0eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_cv-1024x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2059\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_cv-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_cv-300x300.jpg 300w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_cv-150x150.jpg 150w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_cv-768x768.jpg 768w, https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Press_cv.jpg 1052w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8943b75 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8943b75\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>CV<\/strong><br \/>H\u00e4r han du ladda ner min CV, i pdf-format i 2 sidor. 1:a sidan med utbildningar, uppdrag och projekt.<br \/>2:a sidan med logotyper som jag har designat samt f\u00f6retag som jag har gjort uppdrag till.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd30303 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"dd30303\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CV-JOANNA-WALLEN-2024-1.pdf\" download=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">PDF<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1bf15c2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1bf15c2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4e44540\" data-id=\"4e44540\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-231a354 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"231a354\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Press GD Marketing Group V\u00e4lkommen till min press-sida! H\u00e4r hittar du all aktuell information om min logotyp, en uppdaterad CV och portr\u00e4ttbild. F\u00f6r pressf\u00f6rf\u00f6rfr\u00e5gningar eller ytterligare information, tveka inte at kontakta mig p\u00e5 joanna@wallendesign.se eller 0708-95 85 91. Jag ser fram emot att dela med mig av mina framsteg och ber\u00e4ttelser med dig. Portr\u00e4ttbild H\u00e4r han &#8230; <a title=\"Press\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/wallendesign.se\/press\/\" aria-label=\"Mer p\u00e5 Press\">L\u00e4s mer<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-2039","page","type-page","status-publish"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2039","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2039"}],"version-history":[{"count":55,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2039\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2135,"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2039\/revisions\/2135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/wallendesign.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2039"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}